鍾意劉青雲邊套片

神探痴線佬
暗戰何尚生
大時代方展博

Between, 佢攞獎嗰兩套都唔係佢代表作, 是咪悲哀

暗花

喜馬拉亞星

三合會

喜馬拉亞星
仲有一個字頭的誕生

暗戰

紅樓春上春
少女十八用手

哥哥

神探

紅燒翅

蒸條斑

非常突然

怒火街頭

忘不了

甘大枝呀

再生號

半隻炸子雞

其實我覺得劉青雲拍笑片好搞笑

暗戰
但最深刻係我左眼見到鬼 王勁威